今日女神飲飲下茶又同我講，如果我係蝦......

佢就係燒賣，代表咩？

酒樓呀姐適時大叫：「蝦搞燒賣！蝦搞燒賣！」

代表佢唔係臭蟹

女神紅都面曬

我好激動，我係咪有肌？

你係上面？ Gay

每次飲茶都有性暗示

如果你係蝦 佢就係豬肉燒賣
代表你都係自行收皮算

如果你柒嘅話咪冇肌

應該有gay，樓豬仲唔打蛇隨棍上

師奶淫得很

即係話你永遠只係面個浸，收檔啦

6/10